人所謂熱情流露

最終亦為一抱

是誰

真的嗎

歡迎回來

兩點點

露兩點